根本唔應該杯葛 而係要破壞黑警記者會

係人都知黑警記者會廢
每次都係講完自己想講嘅嘢就開始兜圈扮聽唔到

但係有冇諗過
點解明知道係廢 佢哋都要出嚟表態

因為佢哋嘅目的根本不過喺沉默嘅大多數同藍絲

表態講到自己幾慘幾克制
拉攏支持者
再加上 cctvb嘅剪接
塑造一個好專業嘅形象
另外就係做一個領頭羊角色
煽動無腦藍絲情緒

如果杯葛 現場得返紅色媒體 就會大做文章 正合佢意

但係如果破壞
例如好似今次咁強行發言
或者不合作咁樣係咁攞閃光燈射佢
逼佢哋沉默冇得9up
每次記者會都強制收皮

咁自然可以根本破壞佢哋嘅計劃

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

黑警記者會根本喺植入式廣告
記者會提供素材
然後cctvb剪接reloop
將垃圾植入市民個腦
垃圾中共手法如出一轍

至於觀感問題

黃絲點都唔割
藍同中立玩多幾次就麻木唔理
or 直頭唔知情

外國方面
基本上喺人都知黑警打壓新聞自由，依家只喺新聞界反抗，捍衛新聞自由，觀感一流

岩呀 要咁做

希望free press或啫黃媒可以試吓

唔通喺裡面放火魔法咩

on9
好似今日咁射吓閃光燈唔得嘅